求player介紹

有咩player好介紹？
Budget 2000~3000
耳機用緊whizzed A15
諗住買咗player先買個好啲嘅耳機
求意見

Up

x3?

Dp100

Dp-x1a 人聲暖